香港去拉薩終於有直航服務...西藏航空11月開辦,屌你平撚到!

We are temporarily using live channel直播台as english channel

飛機去反9死你

直達集中營

先唔講中共
飛機去高山反應玩9死你

落機即刻有國安親切帶路

準備變公廁旅遊地方

新疆先有

一去不返

香港去西藏新彊=玩命

點會無

好彩5年前去左
而家請我都唔敢去

聽講d寺廟 已經換晒臨記扮僧侶
搞到咁...去離無意思

全部假藏人

唔係咁搞笑嘛

早幾年已經有呢D新聞 搵大陸人扮藏人

退化到北韓咁, 搵臨記扮平民

支那不了

自我送中
Ching一路好走

想死可以一試

點只
你係大陸任何一個城市既廟
只要係多遊客既
入面d和尚都係假扮

到今時今日重敢返大陸 好野

不了 一世不想踏足中共國土